相唔相信有輪迴?

上一世又有冇可能超越時間，係未來已經完結?
咁會否影響因果?

因果若注定 眾生不成佛

對我嚟講 我覺得輪迴並唔係指今生前世
而係得今世 喺今世你所經歷嘅野令你喺一啲事物嘅觀念上有所不同 同以前唔同咗
就已經係一種輪迴
利申鳩up

唔相信有輪迴 但相信有因果

因果每世埋單?

我覺得係

信呀, 所以我深信我上一世一定係一個仆街黎

新講法 輪迴不受時間所限 你下世可能在幾百年前
因果有為法 注定
覺悟無為法 不受限制

如果幾百年前下一世嘅我種左棵樹，幾百年後撠到上一世嘅我，起嘅嗔心慢慢發酵，到最後殺左隻狗，呢個業理應會影響到下一世，咁講唔講得通?

推

呢個其實係PRG遊戲
你一人可以玩一個game ，玩好多次，次次唔同角色
亦可以一次過同一時間玩下game A 又玩下game B
有左呢個concept 之後，你就會明線性時間係冇意義嘅
只有你玩過邊隻game 邊個角色，玩成點先有意義
所謂"輪迴"係指你呢個player 玩過嘅角色
你上次玩完隻game 唔夠人打，你之後識玩打贏返，呢啲咪因果囉
你只係每次練唔同野啫，你今次練害人嘅心情，下次練畀人害嘅滋味，再下次練救人，之後又練被人醫治嘅心理，好多角色好多體會㗎